有冇巴打用edge都load唔到圖?

開左自動顯示圖片, 用chrome 就load到
係咩問題?

metoo......